五年無玩股，幾時入市好?

我要真股災

Today

上兩次大底16200，19xxx都冇膽入，谷鳩氣。

🤑

快撚啲沽啦！

我樓都賣埋準備入市
38000見

5年前

大師 見左底了大市

等麵哥睇淡的時候